十點口號可否升級一下？

十點口號都叫左一段時間
每日聽到熟悉/唔熟悉既聲音加入其實好感動
但其實係咪可以再升一升級？

事源我係唔同地方都聽過手足叫
但遇到一啲廢老藍絲只係係度講
“又發神經啦”
“唔知係度叫乜鳩，嘈撚住曬”
後期因為同屋企廢老嘈
先發現
佢地係唔撚知發生咩事啊！！！！
日日睇埋啲假新聞又一知半解
依家重係度講緊條條例唔過會放過左陳同佳條仆街啊！

如果我地可以係叫口號時
加插一啲好似報紙標題咁
短得來但又講到內容既嘢俾佢地知
會唔會更加達到叫口號既目的？
例如
“林鄭講大話，送中條例重未撤”
“台灣要求香港政府對話但不受理”
“721無差別打人黑警唔理”
“831黑警殺人，多人失蹤”
“811黑警係強姦犯輪姦犯”
等等
.
.
.
.
.
而且係實際上發生既事上誇大一啲來講其實都冇所謂
反正無腦嘅人聽完唔會check，但日日叫佢地就會記低
或者好奇嘅人check完會覺得你誇大左，但會知道真係有啲咁既事發生

最好叫撚到班狗嘅屋企人知道自己嘅仔女老豆老母咁光宗耀祖係殺人犯強姦犯，係政府既打手，最後重會被清算

因為連儂牆的目的，除左俾我地打氣之外，就係想俾多啲人知道發生咩事，但我地target 個班人可能唔會睇又或者未睇就被人撕曬，日日睇cctvb洗腦只會覺得你班人搞搞震

我地日日十點係度叫
佢地就會逼住聽
因為避唔到
如果咁樣會唔會好一啲？

#香港人加油

自推

推啊

推！